Justin Trudeau個黑人妝十八年後先被人發現

算唔算係反蒙面嘅先驅?

不推文
但好好笑